其實527係想點樣？

由佢二讀？

唔夠人

都唔知大家想點
睇女post都佔左一半熱門

請左假，但唔知做乜

我都請左五日

你地個人唔好咁毅進啦

係咁比人吹淡
搞唔撚掂

天地無正氣

打柒佢

岩架啦，48個鐘都用左兩日

仲可以點

真呀

好似冇共識咁